覺唔覺香港嘅溫野菜好撚垃圾

又貴又難食食到3次牛陣

食齋

食過一次
三碟肉、一兜菜、一碗cheap烏冬、一杯冇味梳打「星期日套餐」收成差唔多兩舊水 乜撚都冇得任食 仲要枱面細撚到仆街
冇樣野好食 連湯底都垃圾 昆布湯=幾條昆布+清水 +$10轉豆乳湯=完全冇味豆奶
食牛一好好撚多 全部任食 湯有料有味 任食乳酪雪糕又滑又香
星期六、日真係咪撚去 全場得呢個set同再貴啲嘅on9 情人節送化妝品set

憑咩賣到咁貴

最後嗰點 笑咗
好懂得掌握港女&港女條仔 嘅心理去做生意

幾撚垃圾同貴既日本菜係香港都開到成行成市 你唔食大把港豬食

啱啱開個陣係尖沙咀食，二百幾三百蚊一個人得幾塊牛肉，仲要唔好食
咁見你叫呢個名又睇下d 菜係咪真係好食
仆你個街仲衰過街市賣剩d 菜，又難食又唔新鮮，永久blacklist

牛陣 日牛正好多

日本溫野菜都唔好食得去邊

好好食喎屌反而冇喺香港食過

食牛陣 我寧願食牛涮鍋

切肉果個好好刀功，薄撚過紙

食過一次日本 好好食 食到飽都係250港紙左右

真係差好遠

牛涮鍋同溫野菜同一集團

同價位黎講日本溫野菜算高質

之前冬天同男朋友去東北食過一次
果陣唔知咩黎 盲中中入左去食
食完勁飽都係250蚊左右
仲要係火鍋放題 啲野飲又特飲好好飲
返到黎先知原來香港都開左 打算試下
一睇餐牌咁貴 即刻不了

呢啲肉唔係刨架咩